有無懲教可以講下呢份工有幾閪

聽講狗都唔做 個部門文化衰到貼地

但我又想試下 利申狗都不如

入去食刨冰芥蘭雞翼

清你撈懲教定入去受靶 , 係咪搞錯左少少野

我今日心情

屌你老母 Fan橋sir

好撚曳

冬天刨冰興致高

係一份好有挑戰性既工作

詳細啲

此部門垃撚圾 唔介意你入黎做 等你感受下點解咁垃圾

有幾垃圾，Details?

可唔可以講下究竟平時做戲嘅情節同真實環境有幾大分別

利申 準備畢業想認識多啲

不如你講睇戲睇到邊啲情節

同d犯一齊坐監

返工放工都坐兩個鐘車啦